理性討論今日

唔好意思，係呢個咁嘅時候，我唔係想同你地嘈交，只係想講翻我小小嘅睇法，同大家一齊討論下。我覺得大家係咁屌尻黑警嘅時候，我地都應該為今次流血事件負翻一定嘅責任。

今日，我有份參與集會。我地的確霸佔左成條馬路，破壞左社會嘅秩序。係3點嘅時候，前線亦的確將磚頭利器不斷扔去立法會到，又成班夾硬沖入去，所以換來警察嘅反擊係必然的，我地都預計到呢個後果嘅出現，但係唔怕，所以先上街，因為呢個係絕路中嘅唯一方法。

但係，我想講，冇錯，差佬今次嘅暴力真係過火過頭，但係我地淨係罵佢，將所有責任擺晒佢哋到咁公平咩？我地其實係咪都要負翻啲責任？敢做就要敢認，由上街果刻，我地已經犯左法，我地唔係應該勇敢咁承認自己都有錯咩？點解可以將個責任推晒比第二個，覺得自己做嘅嘢就冇錯？

純粹我個人睇法。

屌你老母

唔好意思

純粹我個人睇法。

：：yyy